誠心發問hd出路問題， 真的好希望有人可以俾到意見我

1. 我想問下各位，我目前gpa 3.1幾， 想有資助學位offer(polyu VC, edu CAC , cityu cm) 其實機會係咪真係好渺茫...
(edu 我係3月嘅時候先至報, 以前唔知佢有一科啱

2.有諗過gap year 但係3. 1幾其實去到下年係咪都會冇機會， 而家日日都好擔心好抑壓

3. 我呢個分數係咪應該唔指望gap year, 應該報top up 會好d？(hkdi top up

4. 我唔係冇努力讀書，我好努力， 但係我而家讀緊呢一個Hd裏面啲老師同埋功課真係好有問題。問過好多人佢哋都覺得好有問題, 搞到好多意外好難攞分, 然後升學完全冇支援冇老師提過, 好後悔早知讀asso....

希望有善心嘅大師解答下我

個制度係咁
只有啱唔啱玩

讀乜啊樓主

做Foodman啦 朝早撚下塊薯餅 晏就撚下啲薯條 又1 day 你地啲HD仔人才嚟架 炸雞都要爭住請你地

真心，hd gpa 3.1真係好難攞到資助學位offer。
BTW樓主你而家year1?

ou nursing收左你未？

Transmedia 伏科， 同隔離科相比人哋啲師資明顯好好多

我唔知啱唔啱玩， 但我一定唔識玩

其實讀藝術嘅嘢3.1真係完全唔係問題喎，作品集靚就得啦，我都係得3.1幾，人哋有既interview 我都有，算係差唔多起跑線啦，所以話其實唔洗太驚
，自己努力過問心無愧就好，唔好咁唔開心啦

Year2 , 今個sem5 我睇下可唔可以有3.2, 但好似已經太遲

sem5 拉到3.2應該冇乜問題 樓主加油

好多謝你， 我portfolio自問做得幾好， 但係總係唔係好安心。
關於努力呢， 依家有一種太過努力又得唔到結果，反而搞到自己更加抑鬱嘅感覺。 總覺得自己嘅努力係一場笑話。

正常讀hd學啲嘢實用啲 預你讀完可以做野
我當年都揀左出黎返工

多謝你

唔瞭解
不過凡事博一博

我都有出嚟做過， 不過係summer intern廣告公司， 但係就係做完之後反而更加想讀書

覺得學既野唔夠用定係純粹想讀埋個degree

唔了解呢一科係好正常, 因為實在太亂七八糟(認真

初初點解簡？

有得揀我寧願讀hd都唔讀asso

Both, 一方便覺得讀返個degree 好重要。 第二就係, 想之後做返啲比較純art啲嘅工作， 唔想做設計, 人工好低， 所以想讀返個art嘅degree可以做下其他art嘢咁

top up有錢就得

分數呢d平時要擦下鞋

功課好柒主觀既

就係因為當初考完dse 唔係太分得清楚hd同asso 嘅實際分別， 淨係聽到啲人講話兩個都差唔多， 一樣可以駁返大學。 之後就喺度諗讀vtc hd 又可以學到好多實際嘅嘢, 又可以升大學好似著數啲咁。

當時我本身對好多媒體都好有興趣 (art, animation, graphic, game) 然後見到佢呢一科可以一次過讀曬咁多嘢， 之後就報咗。

雖然之前見到都幾多人話呢一科啲師資， 課程結構有啲問題。 但係因為我呢個人本身讀書都幾自律，同埋唔會點樣畀啲好差嘅老師影響到，所以就覺得應該影響都唔大。 但係讀咗差唔多兩年先發現原來問題真係比想像中大好多， 唔係講笑，我呢啲本身都唔會點鬧老師嘅人， 都頂唔順。

Why

希望下年可以做到cm同學啦我都好想佢收我

我怕醜唔識擦鞋

咁冇計嫁喎評分好主觀

係，有d老師真係....（微笑

一來唔係讀專科不如讀返hd好過
二來一個唔好彩上唔返u嘅話 hd grad都仲可以揾吓食

我當初都係咁諗， 但係到咗而家一心想上返大學嘅時候， 係發現hd 基本上一啲升學資訊協助都冇, 係完全冇老師會提及。 所謂嘅升學協助就係叫你填張問卷講話你想升學定係就業之後就冇， 搞到佢中間行咗好多彎路， 有一啲科怎至係咗 early round。 之後終於有一日有個老師喺度講話升大學啲嘢，但係嗰陣時已經二月尾

我見好多想升U既人都好似你咁唔知玩法就讀最終讀左HD
我反而係知點玩但唔夠分
不過個人真係好睇唔起D刷鞋仔
不過好hea既老師我都見過
呢D真係冇解
個人有個結論就係見IVE D課程名好怪就千奇唔好簡
因爲執得既課通常都會改名東山再起
你果科應該都係咁

因爲IVE想你升THEI賺錢

你今年都係申請入u?

我！都！覺！得！係！好嬲

SEM成績超遲出
搞到有D想拎sem1成績報non jupas都冇機會
一切都係錢作怪

我都想有時光機 唔知遊戲規則嘅我真係中曬伏

Rejupas 都好意思串人

係，今日啱啱in左cm

你係early round 定main round?

ive都想升u?
我冇眼花嘛

你好心唔好講咁多廢話啦
你讀緊嘅係ive
用中文教
ive係咁多咩cuscs lingu hd嚟講預你讀基礎野內容較簡單
所以你講咩gpa升ugc講得咁口響
不過ive工作量大

讀得ive或者cuscs lingu非專科如想升學就預咗某程度中伏
因為讀asso hea下唔洗hd讀得咁辛苦都可以升top up
唔洗搞咁多多餘野

early round，不過其實學校都冇提我地報，只不過係有個好人既老師私底下問要唔要推薦信先比我捕到最後一日交齊野你early 定main round？

Main round

咁佢有冇比interview 你？如果有就唔洗驚啦，面好個試就得god bless you

謝謝你，不過我目前一個interview都收唔到... 希望有啦

Cm既話最主要都係portfolio 同interview
gpa過到3應該就有機會有interview? 依個唔太肯定
不過如果想入cm既話最好睇睇佢地個syllabus ba,bas同bsc學既野都差幾遠下

樓主坐左幾年？

有睇，thx

入到ou nursing hd未？